咁都冇越位var搞緊笑？

屌條線

mina隻腳𠲜包左越位

你估隊隊波既球員都有前足咩on9西